法國香港人懶係知足咁「最緊要身體健康」，好撚嘔心

有錢佬咁講都有道理，長命啲享福
眼見好多做奴隸嘅，用懶係知足嘅語氣講「最緊要身體健康」，係咩心態？

呢個post推到農歷新年

如果訪問我我一定會講
希望大定來d Ot 多d 搵多d, 每日返足24 個鐘

我全都要.jpg

希望大家

我唔係想講身體健康唔重要
只係當你係奴隸階層嘅時候
身體健康唔會係最重要

Lihkg=anti-social

健康係必然？
如果無錢仲有長期病患真心慘過死